叫6.12俾五千萬國難買gear得唔得？

咁樣拆唔拆得掂？家下咁既時勢，真係唔想見到手術成功病人死亡，揾解決方法好過再拗/說理。

7000萬 買核彈

國難五金迫人課金比佢真係仆街

定係將捐款配對，一半俾國難，一半俾612？

比星火
一蚊都唔比612